[No驚No life]有咩慘得過想睇但冇腳？

唉屌難得香港上映，但發現畢業後想揾人睇呢類型嘅戲已經好難…

有冇巴絲打有興趣組團去

冇咪自己單機睇囉

睇套戲都要R腳

自己一個睇開

準備自己一個去睇

身邊無毒撚friend

毒撚野r咩腳

死偽毒

有無毒絲一齊去睇 我請

周圍問過都冇乜frd會睇，打算自己睇算

而家好多戲院都有輪椅位㗎喎

++

出黎尻流下

前傳黎既 值得睇咩?對之後劇情有冇影響?

我絲 得閪

我想入你個耳機窿